肥/豬系就咪撚學人showoff啦屌你老味

香港總有堆女，醜人多八怪，整色整水

屌你老味啦，豬就係豬，肥就係肥

你戴咩金絲眼鏡著咩短裙，都只會係死肥豬出黎出醜/獻世

有啲自覺啦，屌你老味